曾被男友施暴！菊梓喬流出肉照

Hana的性感舊照流出，低胸裝上陣危坐在天台邊。

當年穿上透視裝，因上圍未夠Big而「移罩」。

近日網上瘋傳一批Hana的性感舊照，最爆是一臉稚氣、估計是14、15歲的她，穿上白色露腰、低胸See Through Bra Top擺甫士，不過上圍「未夠料」而出現移位。而另一張則是穿上黑色低胸裝危坐天台邊緣，因屈膝令身材變得有睇頭，有網民揶揄她似「企跳少女」！還有一批照片，她嘟嘴兼狂擺港女反V手勢，但萌樣遠不及其初熟上圍吸睛。不過，近年想睇Hana「波光相」近乎妄想，皆因自加入「星夢」後即戒性感，領口與知名度都愈嚟愈高，改走清純、氣質路線，就算早前攞「女歌星」獎，也拒以性感作贈興。

恨影寫真唔介意性感

昨日Hana接受電話訪問時直認是相中人，不過否認是「私影妹」：「黐線，唔係男仔畀幾百蚊我喺街度影相嗰啲，嗰時好細個，我冇收錢嘅，係幫朋友嘅朋友嘅樓上婚紗舖影宣傳相，有人影我好開心，嗰啲係婚紗，喺中環天台影。」問可曾影過更性感的相？她稱沒有，因為沒身材，根本不能和性感扯上關係，可是她恨影寫真：「我唔介意性感，最緊要靚，只係冇人影我。（唱片公司）老闆亦唔畀。」她又指之前在泰國影的泳衣照，已是她可流芳百世的終極性感。

影過唔同嘅相有乜出奇？

至於被誤會是「私影」模特兒，她大方地說：「我都咁大個人，影過唔同嘅相有乜出奇？」自感入行後思想成長不少，就算被嘲是「MK妹」也不介意，她說：「我係香港人，真係去過旺角嘛！依家啲人點講我，我都唔會介意。」入行後加速了成長，思想更豁達，就連曾遭初戀男友「街暴」也不介意公開，她說：「喺13至17歲時，當時男友好躁狂，試過喺街度掟我埋商場啲玻璃門度，我條腰『爆缸』，但我唔肯報警，之後發現佢溝太多女先分手。」雖然13歲情竇初開，不過成長了反而Dry爆，昨日Hana和許廷鏗出席商場活動時，大嘆沒有追求者，自言年紀尚輕，有信心將來會嫁得出。

「我唔介意性感，最緊要靚，只係冇人影我。（唱片公司）老闆亦唔畀。」

唔知點解見到特別註明(唱片公司)覺得好好笑

G

中一二輟學 mk妹一個 個西比人玩到爛啦

之後發現佢溝太多女先分手。

依句好MK

望住佢個嘴 就諗起佢排牙
我唔想架

鬼叫佢自爆

( Show Blocked User - 隻貓識游水 )

中一中二輟學 之後做美容妹
個閪臭唔臭?

唔知邊撚個智將，咁樣都寫得出14，5歲

蓋狗反轉豬肚就係屎

點解影第一場個陣唔跌落去

間婚紗鋪摺咗未

收下把口啦

人地大把野撈 似你廢青咩

你老母個西仲臭

泰國泳衣照呢

佢黎？